[集思廣益] 大熱天時，諗下點樣幫狗仔降溫?_?

嘩～真係好熱

連阿sir都出哂汗，狗仔冇汗腺咪仲熱？

不如大家點樣幫狗仔降溫啦

我先

用冰凍雞蛋幫佢降溫

不過要小心，降完溫要即刻處理，唔係up成日會好臭

其實用水都可以，不過我屋企隻狗啲毛好厚，唔吹乾既話up成日仲辛苦

有人話啲狗仔成日離主人好遠，其實用大橡筋送水俾狗仔飲有冇得諗？

有人又話，夏天飲童子尿可以消暑

唔知真唔真

十連冇難度

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

漂白氣水

會點

認真 臭屁彈